001	…クウザよ、お前の言った通りであったな	VO_orione.orione_sys_0004
002	当然だ<br>クダンのことなら、<br>俺がよくわかっているからな	VO_kuza.kuza_sys_0004
003	あとは、奴をこちらに<br>引き入れるのみ…楽しみだ	VO_orione.orione_sys_0007
004	クダンシュタインを引き入れれば、<br>我が覇道も盤石になろうというものだ
005	たとえ引き入れられずとも、<br>聖教騎士団をここで叩く事ができれば、<br>障害が減る…まったく、切れ者だな
006	ふん
007	引き続き、頼むぞ	VO_orione.orione_sys_0041
008	些事である…いついかなる時でも<br>我が命を狙ってもいい…<br>そういう盟約であったな、クウザよ	VO_orione.orione_battle_0003
009	……ち…	VO_kuza.kuza_battle_0019
010	…届かなかった…か…<br>全てを賭けたというのに…	VO_kuza.kuza_sys_0021
011	悪くない策であった<br>…相当な切れ者だな<br>腕も確かだ	VO_orione.orione_sys_0031
012	…殺すなら…殺せ	VO_kuza.kuza_sys_0018
013	その才…我が覇道の為に<br>使う気はないか？	VO_orione.orione_sys_0003
014	…お前の片棒を担ぐくらいなら<br>死んだほうがマシだ	VO_kuza.kuza_sys_0029
015	ワダツミを守りたかったと	VO_orione.orione_sys_0004
016	俺の居場所だ…唯一の	VO_kuza.kuza_sys_0012
017	守らせてやってもいい!	VO_orione.orione_sys_0007
113	何…!?
114	ワダツミは滅びた。それは既に明白な結果だ<br>変えようがない我らが所業	VO_orione.orione_sys_0005
115	遅かれ早かれ大陸を制覇するにあたり<br>通らねばならぬ道であった<br>我らを恨むは大いに結構
116	…………
117	だが我らグリードダイクには<br>我らが信ずる正義がある。“力こそが正義”<br>…練磨してきた己の力こそ信じられる
118	高みを目指さぬ弱者を退け、力が認められる<br>世界を創る。自らの力への努力・鍛錬が不当<br>に軽んじられる世界こそ理不尽だと考える
119	…共感などできん	VO_kuza.kuza_sys_0018
120	思い当たる節は少なからずあるはずだ<br>力ある者が足を引かれ、高みへの道を<br>愚者に塞がれ…誰もが抱く憤りが	VO_orione.orione_sys_0004
121	…………
122	“弱肉強食”これが世界の理、力が全て<br>そうは思わぬか？	VO_orione.orione_sys_0001
123	力があれば、ワダツミは滅びずに済んだ…<br>だからこそワダツミは二度と滅びぬ
124	…なんだと…？	VO_kuza.kuza_sys_0012
125	お前がワダツミに力を与えよ<br>我がグリードダイクのもとで<br>私がその居場所をやろう	VO_orione.orione_sys_0041
018	…………<br>俺が、もしお前を上回ることができれば、<br>俺が正義だな？	VO_kuza.kuza_sys_0010
019	ふはははははははっ!!<br>そうだ、力が正義<br>仇敵を討つ機会すら与えよう	VO_orione.orione_sys_0008
020	…ただ、お前が私を<br>上回ることなどありえんがな	VO_orione.orione_sys_0005
021	やってみなければ、わからない	VO_kuza.kuza_sys_0012
022	…いい目だ<br>我がもとに降るか？	VO_orione.orione_sys_0024
023	…………
024	我が力を、正義を信じよ！<br>…そうすれば、お前の望むものは手に入る	VO_orione.orione_sys_0029
025	いい目だ…お前は変わらないな	VO_orione.orione_sys_0007
026	…………
027	今回の任を果たした暁には…<br>約束の通りお前をワダツミ統治の<br>総督に据える…変わらず励むがよい	VO_orione.orione_sys_0007
028	…わかっている	VO_kuza.kuza_sys_0004
029	…奴は、使えそうですかな？	VO_waginao.waginao_chara_1012
030	使えなければ潰す…<br>ただそれだけよ	VO_orione.orione_sys_0029
031	…頼もしい限りで	VO_waginao.waginao_sys_0007
032	私の邪魔はさせん<br>全ては私の大いなる目的の踏み台にすぎぬ	VO_orione.orione_sys_0004
033	…………
034	どうして…お前が…<br>お前はワダツミを守ると誓っただろう…<br>それなのに何をしているんだお前は!!	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0021
035	…クウザ	VO_chihaya.chihaya_sys_0002
036	…待ってください…！	VO_chihaya.chihaya_battle_0019
037	…話すことなどない<br>お前の任務は、ここまでだ	VO_kuza.kuza_sys_0001
038	…確かにわたくしはいつ消えても<br>おかしくない身…ですが、最期に知りたいと<br>思うことはおかしなことではないはずです！	VO_chihaya.chihaya_sys_0012
039	…全ては、ワダツミの為だ	VO_kuza.kuza_sys_00
040	オライオンに寝返り…<br>ワダツミの民の命を危険に晒すことが、<br>ワダツミの為ですか？	VO_chihaya.chihaya_sys_0021
041	…………
042	…また命を奪い、賢者の石にすることが<br>…本当にワダツミの為なのですか…!?	VO_chihaya.chihaya_sys_0013
043	クウザ…!!	VO_chihaya.chihaya_battle_0020
044	お前の役目は終わりだ…<br>最後に、カグラを牢へ入れておけ	VO_kuza.kuza_sys_0001
045	クウザ…
046	…俺はもう、引き返せない	VO_kuza.kuza_sys_0018
047	オライオンから改めて連絡が入った<br>明日の日没までにワダツミの遺跡に来いと…<br>全員で来なければ…カグラを処刑する、と	VO_zain.zain_battle_0016
048	!?
049	グリードダイク軍と聖教騎士団…<br>どちらの正義が正しいか、<br>決着をつけることを望む…とある	VO_zain.zain_battle_0019
050	どうして…カグラを…	VO_caida.caida_sys_0021
051	…見せしめ、でしょうね<br>『グリードダイクに逆らえば、こうなる』と<br>見せつけることができる…	VO_yaurasu.yaurasu_sys_0016
052	くそっ…！<br>卑劣な手を使いおって…!!	VO_monzein.monzein_battle_0019
053	全員で来いってことは、これを機に<br>聖教騎士団を潰しとこうって<br>ハラかもしれないっすね	VO_ortima.ortima_sys_0017
054	そのくらい、オライオンにとっては<br>俺たちが邪魔なんでしょうよ…<br>ナメやがって
055	…私の知っている聖石の在処を<br>吐かせるつもりかも	VO_caida.caida_sys_1016
056	こうしてはおれん!!<br>今すぐカグラを助けに行くぞ!!	VO_monzein.monzein_sys_0042
057	…………
058	何をしょげているのだクダン!!<br>カグラをこのままにして<br>おくわけにはいかないだろう!!	VO_monzein.monzein_battle_0019
059	…………俺は<br>…カグラを守れなかった	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0018
060	クダン!!
061	やめときな、おっさん<br>…あー、気持ちはわかりますけどね<br>今できることをするしかないでしょ	VO_ortima.ortima_sys_0014
062	……………
063	俺の知ってる”魔槍の黒騎士”様は、<br>そんなにヤワじゃなかったはずっすけどね	VO_ortima.ortima_sys_0030
064	…まあ、決意ができたら呼んでくださいや<br>時間は限られてますけど…<br>期待してますよ、クダン団長
065	…少し、ひとりにしてくれないか	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0007
066	…忘れるな<br>お前は、ひとりじゃないんだ	VO_zain.zain_sys_0012
067	…俺の正義は…間違っていたのか…<br>あの日からずっと…<br>立ち止まっていたのか…？	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0021
068	弱肉強食…それが世界の理だと…？<br>クウザ…お前の選んだ<br>道のほうが正しいのか…？
069	じゃあ…あの約束はなんだったんだ…!!<br>あの契りは…誓いは…なんだったんだ…!!<br>誰か…誰か教えてくれ…!!!!
070	…………
071	…ひとりにしてくれと言ったはずだ	VO_kudhanstein.kudhanstein_battle_0016
072	クダン団長…<br>あなたは、ここで頭を抱える為に…<br>闇の力に手を出したんですか？	VO_basini.basini_sys_0030
073	…なんだと…!?	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0025
074	…何かを、守る為<br>僕の目にはそう見えていました<br>だから…あなたに興味が湧いたというか…	VO_basini.basini_chara_1008
075	少なくとも、ここで落ち込む為<br>ではなかったように、思ったのですが
076	貴様…!!!	VO_kudhanstein.kudhanstein_battle_0016
077	何を…わかったような<br>口を叩いている…!!
078	僕には、何もないから<br>だから…少しあなたが羨ましい	VO_basini.basini_chara_1011
079	訳のわからないことを…!!	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0012
080	行かないんですか？<br>団長の言葉がなければ、<br>僕たちは出陣できません	VO_basini.basini_sys_0001
081	…!!<br>なぜ…お前がそんなことを言うんだ	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0026
082	…あの人なら、そう言うのかなって	VO_basini.basini_sys_0031
083	あの人…？	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0027
084	…行きましょう！　クダン団長!!<br>こんなところでうつむいていたって、<br>カグラは救えませんよ！	VO_kanon_3s_cano.kanon_sys_0042
085	…カノン
086	私も、うんと頑張っちゃいます!!<br>私たちの正義、見せつけてやりましょう、<br>オライオンに!!	VO_kanon_3s_cano.kanon_battle_0017
087	…………
088	力が正義だなんて絶対に間違ってる!!<br>弱い者が理不尽に奪われない世界にするって<br>クダン団長いつも言ってるじゃないですか！	VO_kanon_3s_cano.kanon_battle_0016
089	私にとっての正義は、それです<br>カダノバ団長から<br>託されたものも、それなんです
090	だから…クダン団長は<br>間違ってなんかないんですよ
091	お前に何がわかるっていうんだ!!!	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0013
092	わかります!!<br>私だって、友達が攫われたんですから…!!<br>わかります!!	VO_kanon_3s_cano.kanon_sys_0017
093	ここで泣き寝入りするのが正義ですか!?<br>それを肯定してしまうのは…オライオンの<br>正義の肯定なんじゃないんですか!?
094	私の知ってるクダン団長は…<br>そんな弱い人じゃない!!<br>だから…行きましょう!!
095	……どうして
096	カグラのぶんも、団長を支えなきゃって<br>…それに、クダン団長が悲しむ顔も…<br>カグラが悲しむ顔も…見たくないから	VO_kanon_3s_cano.kanon_sys_0042
097	世界を笑顔にする為に戦う…<br>それが私の正義ですから!!
098	…………!!
099	…すごい人ですね、あなたは	VO_basini.basini_sys_0010
100	バシーニ、あんたはまだクダン団長に<br>生意気言いすぎなのよ	VO_kanon_3s_cano.kanon_sys_0030
101	…でも、ここに来たことは褒めてあげる	VO_kanon_3s_cano.kanon_chara_0010
102	ありがとうございます	VO_basini.basini_sys_0007
103	待ってます、出陣命令
104	…俺の…正義…	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0007
105	…………!!
106	クダンシュタイン	VO_zain.zain_sys_0012
107	……………!!<br>行きましょう…<br>オライオンのもとへ	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0027
108	第四騎士団は先行してカグラの奪還へ迎え<br>俺たちは…オライオンのもとへ<br>向かうこととしよう	VO_zain.zain_sys_0009
109	さあ
110	クダン団長
111	…………第四騎士団、出陣だ!!!!	VO_kudhanstein.kudhanstein_chara_0009
112	はい!!!
